連登仔女挺身而出：我哋無本錢再灰心

今天的香港特別白，港鐵香港站身穿白衣人群默默行走，彼此交換眼神，你我也是白衣人，越近天后白衣人群越多。在連登發起街站派傳單反送中的Alvin指，今日是事隔2年再走上街頭，亦相約數十位連登網民從網絡走到維園。

Alvin指，逃犯條例對香港影響深遠，必須挺身而出，擺脫無力感，「14年（雨傘運動）灰心嗰批行出嚟，我哋無本錢再灰心、再唔出嚟，做鍵盤戰士。」他指，逾百位連登網民近月做街站義工，發現反對修例市民越來越多，有義工試過遭支持修例的人打傷，但仍然無放棄，更將事件在連登公開，希望將事件化成反修例動力。

很多連登仔女都是第一次參加遊行，包括17歲的Zack。他批評，香港政府破壞香港核心價值，繞過法案委員會，將程序公義棄之不顧，「中學生係香港未來一代，唔想立法影響將來……修例後香港仲係咪香港？」

16歲的Yoanna亦是第一次參加遊行，她指香港是自己屋企，《逃犯條例》猶如容許中央用莫須有罪名拘捕家人。她指，連登網民都冷靜，大家想為香港盡最後一分力。Zack和Yoanna亦參加了中學生反修例關注組，號召更多學生關注修例。

連登網民亦發揮熟悉科技優勢，每個人手機安裝Zello，可猶如對講機般，方便彼此聯絡。